[TOC]

# Reactive Stream

## 基本构成

Publisher 发布主题给订阅者
  - subscribe(Subscriber)
Subscriber 订阅
  - onSubscribe(subscription) publisher.subscribe() 后调用
  - onNext(t)
  - onError(e)
  - onComplete()
Subscription 主题
  - request(n) Publisher需要接受的元素数量
  - cancel()
Processor 继承 Subscriber, Publisher

一个 Subscription 只在一个 Subscriber 上工作
一个 Subscriber 只会绑定一次到 Publisher

## 参考资料

- [Reactive Stream](https://github.com/reactive-streams/reactive-streams-jvm)
